[大結局]殺手9

收皮啦屌你老母
CCTVB打手

收皮啦 踩3打手

吹呀 屌你老母

我屌你老豆

留定名先

3好好用 唔洗理上面個踩3打手

收皮啦仲睇CCTVB

大把人睇

應該得你同你老母睇

白痴 自己睇下連登

咪得你一個傻閪開post

開po= 睇？ 所以話你弱智

咁你唔睇開post托柒？

睇概要開po先算睇 回唔計 咁白痴概邏輯

都唔知你噏乜撚嘢
食藥啦白癡仔

所以話你學下野先串啦

拉 屌你老母

屌你老母

推

kill bill危機意識都幾低下..咁就死左

個死肥仔係未走甩咗

仲睇ｔｖｂ

但係咪好似冇解釋過parker咁鍾意megan但又點解同Florence一齊咁？

如果你想sell 份保險， 要專心

唔係解釋過， 有合作計劃？ 唔通為左件盲嘅， 放棄搵錢機會咩

依幕出咗未其實？

出左

屌

佢啲手足嚟，被丁一虎殺哂
之後係台灣同柴九聯手殺咗佢

永續ali陳豪音樂情人小秉林景程龔嘉欣係殺手2出演(如果有)

屌睇返琴晚個集，緊張就緊張嘅，但啲角色背後動機唔合理到
對今晚結局無咩期待應該都係求其做啲理由俾佢地打

龔嘉欣角色係搶眼
可惜劇情少

下
原來kill標 唔係扮局引獵人殺手出黎咩

前集
黎耀長同獵人
傾小丙d野
叫埋kill 標
我估係局
睇佢咩反應

係呢part之前，黎耀長應該已經知到少少真相

跟住
kill標係酒吧約左獵人
就叫公十因一齊做佢

公十因仲扮傻，減低獵人個戒心
係撞到條女，出意外
先seed暴露真面目

其實ali死左未

細么屈啲

無可否認，《殺手》是一部標奇立異，刻意求新的劇集。

劇中世界天馬行空，每個角色的身份不是殺手，便是跟殺手關係千絲萬縷，或者是依靠殺手這專業維生。儘管他們在現實生活上掩藏身份，扮作平凡人，但就劇情所見，卻仍存在教人會心微笑的漏洞，如劇中陳豪開的咖啡店、鄭子誠的棺材舖和李成昌的火鍋店等等，只見主角卻不見客人，欲蓋彌彰，更令劇中世界變得超現實。

當然，從來不覺得風格超現實是一個缺點，當大家看膩了大家族恩怨情仇或是千篇一律的警匪、醫生和律師等劇種後，轉口味來看一些創意出人意表，情節不落俗套的劇集，觀眾無任觀迎。近年《降魔的》和《金宵大廈》收視口碑皆闖出血路，也是全靠這份敢於與別不同，不再墨守成規的創作膽量和創意。

回到《殺手》，最大致命傷，是始終有種兩頭不靠岸的尷尬，一方面旨在重塑一個近乎漫畫加武俠的世界，每個殺手背境造型皆獨樹一幟（其中龔嘉欣便成功跑出），但另一方面，幾個主角的感情線又重蹈TVB劇集最為人垢病的拖拉婆媽，最立竿見影自是李佳芯那種刁蠻任性又愚鈍嘈吵的港女設計，為何能令一直標榜瀟灑不凡的陳豪會跟他愛得癡纏，成為了劇中最教人丈八金剛的不解之謎，而且也大大削弱了陳這個一級殺手的智慧和個性。黎耀祥那種時不與我的過氣殺手形象本來是他拿手好戲，但要他應付連綿不絕的動作場面，縱然演得落力也下過苦功，到頭來觀眾還是愛看他那爆炸力的演技發揮，劇中他跟江美儀含蓄而見戲味的感情戲，又或是跟女兒麥明詩處處表現悔疚的內心戲，都比看他打生打死來得印象深刻，意猶未盡！

葉念琛

陈维冠的标配：豪华阵容+惊艳前十几集+中间开始男女狗血谈情+bug 浪费一大半 + 最后男一男二大对决

女主真是戏里戏外都讨人厌恶的，一天天扮醒目有啥用吗

随便看看龚嘉欣咯，居然跟祥仔不是CP，这多标准的CP线啊！现在已经不流行欢喜冤家了是吗？

乔星居然恋爱脑喜欢上人品差一无是处毫无优点的cash.一个杀手这样脑残，编剧当观众是脑残吗？唯一可看的就是黎耀祥这个线，可惜注水严重，本来可以拍得很好的，可惜中后期剧情越来越无聊，黎耀祥明明可以早早杀死佛爷却这样拖着，拖延剧情。还有警察就是摆设。太多bug和不合理，浪费。

就是一只傻白甜爱钱狂无意间踏入了杀手的业务圈，搞出一堆错位啼笑皆非的故事。视觉上包装试图有较强的漫画感，但是正片却比较像时装剧，连正规警匪杀手剧的观感都没有。

龔嘉欣算做得幾好，以前小學同學黎，邊估到佢大過左做戲幾好，拍打戲又幾好睇

迷网 6.3
杀手 7.8
那些我爱过的人 6.4
降魔的2.0 8.2
十八年后的终极告白 8.0
机场特警 6.3
法证先锋4 5.1
大酱园 6.3
黄金有罪 7.1
丫鬟大联盟 4.5
过街英雄 5.6
多功能老婆 6.4
坚离地爱坚离地 6.9
解决师 6.4
牛下女高音 7.5
假设性无罪 7.7
金宵大厦 8.4
街坊财爷 6.9
她她她的少女时代 6.5
包青天再起风云 4.9
十二传说 6.9

龔嘉欣因公受傷，右手手指尾不能伸直。
談及傷勢時，她就舉起那隻因傷而不能伸直的手指，笑了笑說：「係吖，咁樣囉。（冇得醫？）係吖，因為整親嗰時醫生建議要長時間用指托，等手指直返，但係第二日我又要再揸刀，隻手又係再曲返。冇啦，我之後就冇再諗呢件事啦。」

慎入

為何近年大台的片尾曲的曲風總是差不多，老是要營造很哀怨很蕩氣迴腸的感覺，即使順耳，也毫無特色。

一姐首好好聽

聽係好聽，但成日不停播會好反感

你地翻睇唔用官方嘅會去咩網/app睇

Lm

Tvb都好睇既

打

開波

其實我覺得坤哥呢首主題曲幾貼近套劇，都幾好聽幾特別

are u ready^

之！

ali 明b 立flag
成套劇即刻推得好快

說好的江美儀final boss呢

yes last one

最後個畫面先出

冇死

Ali冇死

槍傷入院

坤狗煩小陣啦

全部都唔使死

無事的..

狗公坤傻閪黎

撻佢車cam

坤狗

粒子彈中明b先再穿過parker
反而parker死

坤狗童星演技

收皮啦, 咁就無左幾分鍾

應該會有驚問...

10a中先 點解佢就傷 閔大人就死

點會係無辜 mmc係幫凶

點會一死一傷呀，仲要死既係隔住個 mmc 既閔大人

中二病

咁都冇死唔合理到一個點

點解子彈穿過MMC先反而死閔大人?

煩撚完未呀坤狗

坤狗幾時死

不如殺左鳳sir 佢先..

國際刑警
國際仲有邊個會聽香港警察支笛

一個冇打中心臟一個打中

都幾反智 近距離中彈個個竟然無死

點解唔殺撚左坤狗整衰成套劇
一粒老鼠屎攪和一窩粥

槍傷咁大件事,清道夫定係經理人搞得掂?

一個中心 一個唔中

坤狗呢個角色真係好撚煩

我知點解

比佢做啲拾下拾下既角色咪算囉
做埋啲唱k做開嗰啲 又無人咁型

坤狗真係好煩

佢指的國際係講緊中國公安..

On9 條女食左粒子彈先 冇死到？

同一個位置，射穿兩個wo

盲妹中彈先反而唔死

中個身但包個頭？

同埋10 A包住個頭做咩？佢唔係淨係射中心口咋咩

坤狗每集嘅作用：
出黎鬧zero兩句你就係殺手，我一定會搵到證據拉你
完

閻王阻zero殺先殺左自己女

一個背對一個正對

柴狗 坤狗 兩大毒瘤

mmc又未死

中mmc右背=中閔大人心臟

粒子彈係特製..叫隔山打牛彈..

屌你，不如話粒子彈識隔山打牛好過啦！

可能子彈打中閔心臟但冇中MMC, 因為佢地面對面

結局佛爺紅姐關啟揚盲妹cash都冇死，喺安全屋走返黎幫陳豪對付大boss江美儀

坤狗呢個冇料差佬又成日滿腔熱話要拉人嘅角色，好似一套戲入面嘅角色，但諗極都諗唔到

當無人會OUT線

射中背脊點解要包頭

加埋mmc

不如話10a中完彈
開番眼

肺中槍包頭

子彈留係體內先最危險掛

對住個盲嘅人測瞳孔

原來係咁

唔講以為腦癌

硬係覺得結局會係伏線end
黑影組織/boss之類

喬星又掉低查理

死盲妹，唔出黎，cash點會有事

腦電波弱

係咪撞車磡親個頭？

吳卓羲嗰啲friend

Yes

咪你害死自己個女囉

瑞士山區肺

盲人一定冇pupil reflex?

衝動派門人

是但一個甘草都做得好過坤狗啦

柴九死 換肺比個女

呢度係香港
樣樣野都要有規有矩

真係諷刺

衝鋒車古巨基囉
尤其係成日自己錄音扮推演劇情

柴狗到呢一刻永遠都係諗自己

以為世界團住佢轉，所以害死咁多身邊既人

一開始or之後比zero 殺咪好
第三下就害自己個女

收皮啦柴狗，自己殺人就得人地殺你個女就唔得

睇個劇姐 成班偵探咁款係到 judge 輕輕鬆鬆睇啦唔該

阿芝係好人?
害死Ali 呀佢, 又危險駕駛

Ali好大命

兩條女死晒就神作
吊住條命做咩

萬寧節

ali會唔會好得太快

ZERO走佬? 屌你咩

挑zero自殺，捐肺救女

Ali撼親個頭乜事都冇

我估之後話Ali個肺啱用 柴狗要冧佢 跟住兩代殺手王對決

ail呢幕係ff就正

cash 學飛刀究竟有咩用

Ali唔係傷腳咩？

邊個殺邊個都未知

完全冇諗住解釋點解個二世祖可以冇啦啦勁到殺晒d殺手

中左謝東

有，條頸傷咗

應該啱

咪有幾個畫面俾你睇下佢9掉囉

mmc好人一開始覺得個老豆衰人唔理個老豆，之後個老公係衰人又當冇事
雙重標準到

完全無事咁,100%回復

陳豪自信到唔想連佢都殺埋

爆頭 皮外傷都冇

Ali 好似無受過傷咁

撞襯個頭戈位反而唔洗包頭

我唔想連佢都較殺埋 幾撚型

石膏都唔使打

佢殺個d好多都係廢野黎

建義點解你又要離開我多次

唔係死左啦

廣告時段，大家估今次恒馳幾出場

同小秉學飛刀有咩用一樣

會唔會玩平行宇宙跟住穿越
過監製係誇世代
可能有驚喜

正路 搵zero 等於自殺

痛快打一場之後死 捐埋個肺

爆頭果個聲效 以為腦漿都爆埋出黎 乜事都冇

鐵仁完全無交代

Ali頸中一針 頭撞落石屎地 最尾條頸仲傷過個頭

Ali 識鐵頭功?

kc呢，唔係好勁既咩？

恆大真係送錢畀tvb

盲既照眼做乜勁

其實佢就係要寫長D等D人有野拍姐, 講白D就係多9魚, 其實可以寫多好多故仔, TVB既LEVEL 就係咁上下

真 我以為有個位會俾小秉反擊

恒馳

特技化妝組可唔可以做得好啲

有比利幫手都唔定
蘇菲亞都係咁

點知喬星唔知, 打時打爆佢個肺..

mmc同職安真漢子一齊死啦好撚煩呢兩條粉皮

今日報紙又有

跟手dark Angel 唔俾個心死，2打1

adrama app版死咗
之前都係諗住miss咗就算
但呢套miss尾二果集真係忍唔到

Brain車煩d，定恆馳車煩d

恆辭

恒馳好過播煙花

TVB 幫阿爺做咁多野, 阿爺點都俾少少紅包養住佢.

中左肥仔d毒

魚蛋粉冇魚味

公家欣好正

有心跳即係未死囉,傷咩心姐

好cute

勁左

每年殺一次嗰個去咗邊？

泰國

一d霸氣都無

豬八介形撚到

收咗做兵唔殺了

唔係柴九你下下阻住
洗鬼而家對唔住

屌 又話要幫小秉報仇
Zero隊冧咗條友你又唔撚鐘意

藍絲祥幾型

佢送晒俾所有媒體
除左黃媒

自己害死個女
怪人

吊，現實柴狗就係藍屍一個

視帝祥

柴狗開咗飛鳥真mode

mmc 扮唔醒真係好戲過扮盲

鹽酥雞

爛gag

隊埋佢個女阿大佬

唔係你個女自己衝出嚟乜事都冇
仲話人地對你唔住兩父女阻頭阻勢

你全盛時期都唔夠zero抽喇

真

鹽酥雞囉咩料

近戰佢勁d

Mmc 係騷雞

屌你鹽素雞

鹽酥G

好笑

當個女係雞

爛gag嚟架

老竇當你係雞

閻素之 鹽酥G

酥雞同素之真係完全諗唔到有咩關係

江美儀遲早又去做雞

我都好想食香印提子啊

掉低江美儀
都幾仆街

堆生果咩意思？

你用普通話講

屌佢自己on9姐 明明可以捉住mmc唔俾佢跑過去 反而捉撚住陳豪

普通話

普通話雞點讀呀

台灣國語

準備去死

交低身後事

準備身後事

成套野最好笑:鹽酥雞

散水餅

之前第一次睇果陣都心諗係咪鹽酥雞

江美儀好撚慘

老g是沒人要的.jpg

條友成世都掛住雞

柴9死
zero坐監?

江美儀正宗劏豬鄧

最後big box大佬係zero
完全唔make sense

你串viu唔係黃？

用國語讀

算啦 劇情需要

有邊條仔唔係

跟邊個衰邊個 永冇幸福 好慘

唔通真漢子真係俾 cappuccino打撚死？

近戰邊個勁啲

Zero擅長用槍， 黑天使擅用刀仔
蟾蛇擅打拳腳功夫？

誇世代扮蠢神級表現

一陣場打戲會唔會多過30秒

唔係黃唔等於紅藍

上心...上路

肥仔係咪著左草？咁便宜佢

唉 柴九

cash食左仙豆？

仲有20分鐘

最尾閻應該殺到0但特登遲一步手腳俾0殺咗先。

Ali出場

上一個老公係天意，有病
柴狗係衰on9,送死

江美儀好橙

隻抽了

兩個真男人

自己心臟病發

呢場決鬥好無謂

開盤，買定手

香港人 哈 笑料
TVB我愛你
我係大灣仔啊HI

柴九心臟病喎

bbq呢

Tbb係咁

4點鐘掉查理

好柒啱啱個句

Ali仲跳到 神人

應該要係月圓之夜紫禁之顛呀嘛

江美儀殺曬兩個, 點賠?

Bbq柴狗，啱？

上善若水

睇兩個阿叔打交

又恒馳

另一隻手用另一隻槍

扔走把槍呢條橋又幾好

?

完全唔明Parker點解突然可以勁到殺一堆殺手？
殺清道夫都叫合理少少，始終無接受格鬥訓練
但同殺手打無比人反殺之餘
仲做埋殺手獵人

WTF??

feel到最後把槍比第三個人執到

柴水打親都係跳起打一鎚....次次都係...

好無聊呀呢場對決

柴狗死

終於開波

個下背景音樂以為以前打寵物小精靈遇到神獸

視帝祥從影以來個body最fit係咪而家

肥仔未死返黎，一槍兩件，爽，完！

坤9？

我對反黑路人甲有啲興趣

真係無鳩謂

我寧願parker係最後大佬

掉落街俾人執左點算??

兩個加埋過百歲仲打乜9

肥仔幾時死 得返半集

結局型返

又恆馳

因為⋯⋯⋯⋯⋯佢係獅子

真係幾誘人

警察咪郁！

差唔多, TVB 無可能打半個鍾

9成係柴狗差唔多贏之後心痛,比ZERO反殺...

邊有香港人會買

坤狗陣間準備出黎搞事？

點解要打 完全唔make sense, 個女又未死,自己都有責任啦

以後話：我渣恒遲我洗炒？

走去跑步就得啦~

恆馳

個乜叉路人甲，
睇到都無興趣，
On9當有趣

打嚟做乜真係夠理由開波咩？

我覺得係

本身係, 夾硬整mmc去擋子彈, 夾硬整場對決...

肥仔係啲酒落咗毒 柴狗殺咗zero之後毒發身亡 肥仔走出嚟大笑 完

最尾一定要嚟個望住海邊講一大堆唔知咩道理嘅道理

上幾個post話真漢子同 cappuccino夾埋做場爆炸戲，睇嚟都係鳩吹

大陸人都唔買喇

鐵仁：預先打毒針
kill bill：應該係偷襲+佢本身廢(佢地兩個都唔夠o靚Jim打)

最後坤哥死， 個個拉哂坐碌

葉問5

恒馳654321

以家咪理點解柴九打zero 啦 好好欣賞對決啦

樓上有人話有興趣喎

一隻鍾意收藏記念品嘅獅子

堅

我好開心啊

bug 黎架, 跳起時無敵

閻王想快d比個肺個女

一心求死

跟住zero喊
從此退休不問江湖事

你哋唔明廣告背後係咩

其實係想人買佢隻股票

之後就

CHINA JOE 上場咪除消

恆馳真係煩到，hard sell到，好撚老土，係咁講個brand name，仲煩過愛心獎

係咪一定啱用？堅唔知

好期待！！！

肥仔片尾出返,鋪做下集大佬

剛剛支槍掉落街肥仔經過中頭死左..

但係上一節鋪咗柴九個心有事
會唔會打打下自己死咗？

坤狗會唔會最後食高ling?

明c: 永遠是你的鹽酥雞

之後收到醫院電話，
話盲妹醒咗，
之後開心係天台bbq。

咁都有第二集?

一隻本身以為自己係狗後尾發現自己係鐘意收藏記念品既獅子

屌 打左去邊

9成9係啦

冇錯，仲環佢連高ling都殺唔到，證明佢都仲係廢

香港無得買

都話成戲無30秒

扔枝槍上去然後開clock up應該

想睇Cash死

完未

住手 你們不要再打了

為打而打，都幾無謂

間屋係邊個
點解喺人哋屋企打交

打爛仔交

我想知呢種係咩格鬥術

個替身藍色頭

下下一掂就飛左去...

去執槍

Zero近身真係差啲

0比人屌打

陳豪着呢啲西裝真係好型，唔係個個都可以carry到

真係柴狗勁

點解陳豪近戰唔夠打?

爆炸

Cash會唔會搞破壞

真係爆..

屌，真係心臟病發

陳豪真心型

隨意門拎火箭炮

做乜春爆炸

玩開槍
近戰差d

真漢子升爆近戰

咁都唔扭斷手

閻王勝利

咁快

屌阿

呢個境係邊到？

近戰柴9勁d既

高寧好大波

真係爆炸

坤狗又出場

射左隔離堆石油氣罐

以為坤哥帶隊出現拉曬佢地

睇第一集

Tbb有幾難估

bbq結局

原本肯定係閻武win
但衰自己個心

好撚假
特別呢幾日見到黎巴嫩嗰個

垃圾zero

老實講個對打有啲輕率

老實講 黎耀祥打得幾型

Zero近身秒殺歐洲殺手第一

坤狗垃撚圾

Ali真係好愛陳豪

用兵器

細粒啲身手靈活

又係坤狗

bbq到火災再爆炸

坤哥真係好撚煩

鄭子誠叫左警察製造爆炸假象

煤氣罐爆炸

屌柒坤狗

死撚開喇黃尸 關我撚事

襲警

射隔離煤氣罐

拉一拉就話襲警

打一分鐘...

比個肺個女

心戰楊明

始終都係閻王勁過zero，薑越老越辣

假死

Zero要扮死走佬

原來打咗5分鐘都冇，仲諗住打耐啲

English tang

上幾個post話真漢子同 cappuccino 做場爆炸戲

焦屍

Zero 走左佬

好彩咋

鄧英敏好耐冇見

Alibb

一定係假死

唯一貼地

batman

Zero扮死 順便離開殺手界？

English Tang

烈火雄心都到埋

成七十歲阿伯做消防

明顯到，一個想捐肺
一個假死

可以炒通菜

似

之後就假死

陳查理安排條假咸魚啦

算耐了

係啦 無懸疑

其實搵唔到0

好似係呢個扮炸死

打左有無兩分鐘？

又假死...垃圾

百佳祥個肺吸晒濃煙仲點捐

軒仔食

甩埋呀坤

坐消防車走左

大家都扮 個鎗留手

Ali演技大爆發

滿乜腔熱血
私怨撚黎
乜都唔理淨係追住陳豪黎咬

Ali唔好喊

雞芯啲戲過得去

歐洲殺手中咗槍

實係啦 閻王要捐肺

Ali同陳豪好正

Ali一年後再見陳豪

咁就死咗

詐死

江美儀一套戲認左幾多次屍

最尾ali收到電話

Zero打黎

柴九幾慘

建義

真係好撚靚

係咪捐埋眼角膜等mmc睇返嘢

同視帝做戲假死 > 結束殺手生涯 > 同Ali重新開始

仲以為打5分鐘點知2分鐘都無

Ali同陳豪真係好襯

其實江美儀做戲好好

柴九咁就死左

呢集好似係30集入面最悶

死因係心臟病發

Zero同柴九傾掂數
假死 偷出國捐肺比10a
完

殺手之間就係要咁快分勝負架啦...
唔快果啲叫打手唔係殺手啦下嘛...

點知爆炸太大煙, 搞到捐唔到

俾返個壞心dark angle啦

一姐起

閻王重振雄風唔夠半集就死

之前都屈機級喎，秒好多人，dark angel都輕鬆打

柴九食咗龜息丸？

其實唔打係咪唔會心臟病發

點解釋職安真漢子冇燒焦到

如果件焦屍係坤狗就好

吳若希

若希

嫻姐好慘
連最後道別都冇做到

起歌

最慘係佢…

咁條焦屍係邊個

爆炸但條屍咁完整

一姐首歌勁好聽

職安真漢子RAP

嚴蛇死前心口痛個下做比0睇有咩意思?

屌，搵戲做

暗殺手

似係咁 之前鄭子誠同佢講要完全離開係冇可能除左死 跟住仲話同佢搞掂哂啲護照身分

一姐

可能假死啦, 捐完肺之後就翻生..

全劇打架最好睇係咪呢場

閻武同zero 係咪天生宿敵

全劇最慘

明顯劇情需要

嘉欣

真漢子同江美儀有冇做過愛

建義個心

一姐首歌

agger

個心又可以轉手

唱得好過以前係真嘅

女人始終都係女人

無肺人士

操到咁fit 曬晒啦

真係多女

坤哥真係好撚煩 日撚日都話要捉兇手 煩撚到
喬星

健義個心都冇埋，dark angel 可以重新做人

掘返出黎啦，聽鬼到聲咩

柴狗唔打，會唔會心臟病

柴九個妝好似印度返嚟

醫生話佢唔可以做劇烈運動

好好戲

屌 閻王咁都死？

Dark angel應該放底建義了

屌，次次都係依啲時候播罐頭歌
我諗起越難越愛

心臟停頓就會爆炸？

MMC累死兩個

去搵小秉

一定有啦
估下公家欣好過

負皮我D賤種唔敢出聲?

幾現實呀
現實中既黑警都係私怨撚

建義死能左，癲雞

用命捐肺

近距離爆炸淨係擦傷塊面...我煮餸辣親都唔止

dark angel呢ok wor

齋聽吳若希唱歌 真係會以為呢個女仔ok

Dark angel

操到咁勁打得一場
起中段做幾個任先啦

就係為左捐個肺, 再幫zero假死?

換心冇手術傷痕嘅

嘉欣後半段完全冇劇份

唔搵戲做點搵劇開

龔嘉欣最後呢一幕唔錯

狗up就係呀

睇hk01就收皮啦

江美儀變final final boss

不推文回覆

最後係咪同鄭子誠講zero未死

可唔可以再拎出嚟

呢場戲應該一扯到好行

應該係心藏病發香左， ze0ro 順手整爆炸假死唧

搵人殺咗狗坤啦

屌坤狗食撚屎啦
本身個人已經乞9人憎

收皮啦坤狗

傻狗

一年後

食屎啦死坤狗

成套劇兩大劏豬櫈
兩個都死老公死男友，聯手燈死埋真漢子

劇情好趕

叫雞識....

殺手界完

真係一年後

一年後先睇位

轉行賣位

bbq 香爐

又黎玩邪不能勝正

屌你老母仲睇tvb

1個為左捐肺
1個為左走佬
2個夾埋做戲

唔覺，陳豪咁樣衰

復活

高ling白衫

其實成套戲都極少戲份

Powerpoint啲effect

陳查理搵件焦屍有幾難

套套都係咁架啦

閻王落地府見閻王.

都係拉唔到人
坤狗

睇左一年

最後幾秒播

係呀關你柒事

咁似蘇圖

咁具焦屍係邊個

中間咪有條痕

喬星堅死?

高ling唔係女主角，戲份都多過佢

做咩zip pat 呀

公嘉欣

從良

全部退出，唔做殺手

咁大波

肥佬?DOIN?

老闆娘仲正

餐廳d歌以為打齋

係咪到最後都無人知依條女係咩名

仲有得見

套套都高0

從良版公家欣係咪世界級

dark angel最後聽住建義個心講左d咩？miss左

下套又有高ling

反黑正唔正

Dark angel變咗搞魚蛋粉

真漢子諗死前同音樂情人講乜呢

扮喬星 呃其他人佢死咗

屌 係人都知道喬星死唔去啦 完啦好嘛

個個殺手頂唔順坤狗轉行

好假

睇返個集有冇

恒馳6

Tbb唔劇套都估到晒架啦

有鬼用咩

哭撚咗

係無撚敵

多謝你

神仙都企孭

唔知有冇第二輯

隱藏身分

第幾集嚟

49仲想點

睇過了，片尾無落佢名

睇tvb真係當喜劇咁睇

又玩到最後做偏要從良
垃撚圾

最討厭廣告

黃尸係咁架喇
又要裝HK01 又要拎依D FAKE NEWS打飛機

最後15分鐘，大結局都推唔到一個oi

睇咗咁多次
有無手足講得出六架恒馳有咩分別

好型喎

你49歲有佢咁靚仔先再彈佢啦

柴九個肺吸晒濃煙仲點捐
編劇有冇腦㗎

黎啦

書展無咗，Ali本新書係誠品有無得買？

1 2 3 4 5 6

過咗成年都未搵翻？

再唔係學之前大陸電視台搵黑人都得

佢唔呼吸咪無黑囉, 所以佢先死

都未講

想買恆馳

其實我同zero攪過

Bigbigshop有

第一集柴9係台灣既全盛時期先係

可以做人世

琴日盲妹揸車即刻推咗一半

避風頭

可以先買隻股票

2020-04-07
無綫五月將會開拍新劇《七公主》(暫名)，有份飾演「七公主」的演員名單首度曝光，七位女主角包括有高海寧、林夏薇、黃翠如、江嘉敏、劉佩玥、鄺潔楹以及陳曉華，而陳瀅亦會有份客串演出。至於男主角則是徐榮、鄭子誠以及陸永。

黃翠如收皮
還返個女一比ail

唔好捐肺, 等個女落黎陪我

依家型好多，以前

堅料黎 係屌佢睇黨媒01

有部係suv, 應該最大份

呢幾日先開始睇呢齣劇，用adblock睇myavsuper度睇好撚爽

真漢子1，佢0

suv suv suv suv suv suv

兩個有加成，連柴九咁命硬都燈得死

柴九個廣告4比3係唔係80年代

第9集

恆馳幾時在港發售，想買

柴九廣吿笑死

明知道差天與地

不過都唔夠D又要睇TVB又要話自己黃果D垃圾

你到底有咩陰謀

陳豪賣高大型仔風趣 如果我係女都鐘意佢

知足啦
琴晚一晚兩個

屌，又effect

龔嘉欣d紋身呢？

咁細碗

我覺得幾好

啲effect jm9

有呀

嘉欣係假髮

紋身去哂邊？

個個假髮好假

應該爆果陣閉氣，佢既絕技係水底閉氣
目測佢同陳查理講野果陣先鬆返口氣

唔夠仁

個假髮好唔掂

用人骨熬製

點解冇哂紋身

踢

呢間係幾好食

對腳

印水紙

腳

龔嘉欣呢個look正好多

失憶?!

眼都俾埋個女

睇得返

真係乜都捐晒比個女

劇情需要

吹到睇得番

眼角膜

開返眼

睇得返野

屎眼， 個肺呢

又玩失憶

捐眼呀

捐肺

俾你地講中哂

失憶又？

抄火影既

捐哂比個女

捐眼又捐肺

盲妹失憶仲睇得返

盲都睇到野 有乜可能呀

下集到mmc報仇

捐眼同肺

佢都未見過佢老豆.....

永恆萬華鏡

失憶

捐錢俾我得唔得

睇唔慣mmc對眼正常返

培養左下一代殺手

永遠的萬花筒寫輪眼

捐就睇到野既話
果時同有錢仔一齊已經可以比錢買眼喇

咩名

捐眼角膜唔洗死啦

佢問佢份人

唔係點開車

屌你老母 膠劇

唔爭在捐埋條賓周啦

江美儀做得好好 入哂戲

10a贏哂啦拎身家有眼有肺

武肺
好危險wor

原來臨死話捐眼

點解mmc都無死 但佢兩個要決鬥

但仲係失晒焦咁

同問

Mmc唔記得關啟揚

本來重想搵Ali簽名

但係又失憶？

有得話換俾邊個就邊個?

YES

但係跛左

換埋腦

點解mmc睇得翻野隻眼都好似盲咁嘅

有錢除咗係比佛爺集集要挾之外對劇情零推進/影響

ALI腳

幾時陳豪出返黎

MMC失埋憶…

岩啦，個閪腦累死幾多人

Cherry真係冇伏筆

李君妍

咁多年黎全香港得佢老豆嗰對眼角膜

Cafe賣沙爹牛麵

屌你老母隔廿年先捐

肯定知道橋聲未死

中出阿雪

Ali終於轉look

佛爺條軟飯王除左威脅人都無撚用
正路ZERO一槍就秒喇

駁唔到

中出左阿雪

陳豪d遺產呢

陳豪真係死咗？

失憶兼跛埋？

綠帽俠：咁我呢屌你

尾5分鐘到

以為佢會殺ZERO

希仔後面彈出黎

自帶免疫

Tvb劇真係套套都bbq大結局咁結尾玩膠

係wor, 有身家

有個有錢老公都醫唔到嫁

最後陳豪出現

最尾肯定係有個著白色西裝嘅人入黎cafe

唔知 總之係著名設計師設計唔知乜Anderson

成個金魚佬咁

跛應該扮鐵仁

肥仔經理人？

再起歌

🚬

喬星一定死左先 洗底 再同cash 再開始

「尋日」已經考完，所以「即刻」打俾你

咁多年黎全香港得佢個女要對眼角膜？

賣埋啦

Ali準備喊

謝東閔嘅遺產呢

Mmc 繼承遺產 又有心又睇得番野 人生贏家

原來是空歡喜

阿鳳呢

終於講扮死

陳豪出黎呀

死肥仔都無講

幾條友夾埋做場大龍鳳

柴九個腦唔係好好多咋喎

dino呢？真係唔洗死？

等緊陳豪

最後又黎鄭子誠深情一話

閻武其實幾大量
仲肯幫喬星

證明親生

咁你咁講
人總有一死架啦

珍惜啦 過幾年分分鐘要跟廣電總局 嘜柒都唔拍得

outbaxk

殺人app

全部唔係死就金盆洗手
懷疑又係為咗過審

殺手app

可唔可以音樂情人獨白埋尾

Overbeck app

肥仔呢

係喎咁啱佢老豆死又輪到佢可以拎到對眼角膜

膠ling仲係痴痴地脷筋

Dino唔見左？

消防都有痛腳

成年後先講唔該晒

消防都買通

陳豪型到

咁未唔會俾男人呃

乜都係方太安排

ooverbeck app 咪留底證據？

喬星

Over beck sd卡搞掂所有野

蘇圖

搵馬海倫做手術㗎

咩料.....

串通消防
消防唔會投訴掛

呢個ending 又幾搞笑

音樂情人用左個張人情牌黎換哂比佢吧

最後同高LING一齊左

點解要一年後先見

咁重要情節求其飛咗爆炸之後口講
好乸西

都係要ali陳豪cp做尾

陳豪同ali好正

佢註定死

Baby

好正ali

Ali

要呃全世界
首先要呃你

BBQ

因為呢集大結局

求link

為個女而死

好甜

呢個沙灘邊度黎？？

心臟病有哂死亡flag

佢一開始拎黎

台灣嚟？

台灣邊度黎

台灣?

呢度邊度？

指名移植阿大佬

女殺手個樣

speed

臨尾會唔會有支狙描著陳豪

做愛

消防局長都得啦，有咩唔得

做閪殺手咩一個parker都殺唔到

由天光講到天黑

bbq

個洞幾令下

得意wospeed

都係姐
雖然佢有份攪到個女咁
左都係喬星開槍
都仲幫佢

呢個景邊到？

叫space呀笨

諗起Spiderman 放絲

甜到糖尿

唔係一姐

總算冇爛尾

NG 結尾

zero:

串通曬嘛

一年唔屌ALI
陳豪咁忍得?

又咀

啪番一年大波妹先
跟住先...

坤狗破到案未??

最後一集唔播一姐

音樂情人好少由頭忠到尾

陳豪叫ali baby勁sweet

掛住誇世代嗰陣張繼聰啲花絮ng

結局都要講句

Ali好靚

第二輯坤哥先拉人？

洪爺

最後個海邊邊度黎？

美中不足係坤狗無死

[賽後]殺手10

一早播多d ng啦

最後仲聽到三太把聲

ali好撚甜

TBB係咁架啦
第一日睇咩

有無人都係一樣好鍾意陳豪同ali呢pair
好襯好sweet
由誇世代已經覺得佢地好正

實出第二季

ceci

坤9個角色可有可無

坤狗呢